[title: Mi sento dio.]

Naturale come per alcuni semplici baci  
che si pensa e vede, quando.  
 
Mi stenderò sul letto e tu, sarai sopra  
nei piaceri, si percorre il modo.  
 
Ci sono a volte, piccole lanterne, di luce  
porgimi il collo, ti sposterò i capelli. [m:engine]  
